(突發1730)好多白衫係朗屏集結

西鐵係朗屏去元朗中間個段望落去啲村入面，見到好多白衫中華兒女集結！！
係朗屏站既大家be water！！

【1732】警方公佈將會在短時間內清場，防線將由西向東面推進，呼籲示威者由元朗西鐵站離開。

現場一度誤傳元朗西鐵站已封鎖，經確認仍然運作，惟站內人流較多，入閘需時。

Fact check?

圖